試過做Ptbf一年 你問我答

男女客都接過 約得就遇左有sex

啲女幾多歲到

男客details

幾錢

有冇靚女

啲客嘅質素係咪好差？

有無靚女

即時起底，上一頁

請善用起底功能

我都做左5年

但係一單生意都未做過